<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ananke: Grupo 1 on Prueba de funcionamiento Grupo 1</title>
    <link>https://tecnologia-web-grupo-1.github.io/static_ananke/</link>
    <description>Recent content in Ananke: Grupo 1 on Prueba de funcionamiento Grupo 1</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 19 May 2020 12:00:00 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://tecnologia-web-grupo-1.github.io/static_ananke/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Articulo: Sistemas Distribuidos</title>
      <link>https://tecnologia-web-grupo-1.github.io/static_ananke/post/sod/</link>
      <pubDate>Tue, 19 May 2020 12:55:05 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://tecnologia-web-grupo-1.github.io/static_ananke/post/sod/</guid>
      <description>El articulo y la imagen fueron tomados del siguiente link:
https://medium.com/@adr.rod87/qu%C3%A9-es-un-sistema-distribuido-442870a40bc4
Autor del articulo Adrian Rodriguez Un sistema distribuido es un conjunto de ordenadores que trabajan juntos de forma coordinada, a través del intercambio de mensajes, para conseguir un objetivo. En dicho sistema, el estado y los programas se guardan en múltiples ordenadores. A pesar de que los procesos que tienen lugar están separados entre los diferentes participantes, para el usuario parece que está trabajando con un único ordenador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis datos personales</title>
      <link>https://tecnologia-web-grupo-1.github.io/static_ananke/post/chapter-1/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 10:58:08 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://tecnologia-web-grupo-1.github.io/static_ananke/post/chapter-1/</guid>
      <description>Three hundred and forty-eight years, six months, and nineteen days ago to-day, the Parisians awoke to the sound of all the bells in the triple circuit of the city, the university, and the town ringing a full peal.
The sixth of January, 1482, is not, however, a day of which history has preserved the memory. There was nothing notable in the event which thus set the bells and the bourgeois of Paris in a ferment from early morning.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contacto</title>
      <link>https://tecnologia-web-grupo-1.github.io/static_ananke/contacto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tecnologia-web-grupo-1.github.io/static_ananke/contacto/</guid>
      <description>Ejemplo de lo que pued contener la pagina de contactos
This is an example of a custom shortcode that you can put right into your content. You will need to add a form action to the the shortcode to make it work. Check out Formspree for a simple, free form service.
Your NameEmail AddressAn email address is required.Message</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>